求救電腦入唔到window但入到安全模式

部腦上個月都仲用到一直冇換過嘢冇裝過嘢 噚晚開去到window畫面load完後直接熄咗mon 跟住重新開機入到安全模式還原去到上個月都係唔得請問可以點做

蚊卡試，試過有on9又係壞卡唔0去rma 或買轉插試

入去安全模式 攞返重要既野走

入返window了
拆晒啲嘢用一條ram就得 唯有用住先backup

在 save mode 行過 msconfig , 關晒開機服務, 再試行正常mode...如得, 你就要試邊個服務影響開機, 而去暫停或刪除.